想整容會唔會同另一半講

想去割雙眼皮 但男朋友講過接受唔到女朋友整容

分手>整完>媾返

整完先俾佢發現 分手
決定整之前同佢講
多數會覺得你攞黎搞
唔尊重佢意見 分手